情人節冇送花 女朋友care到依家

同佢過第二年情人節了 第一年都冇送，仲以為佢唔mind
點知今日就話我唔care佢 花都冇一枝😳
我親手焗咗個朱古力蛋糕比佢 佢都話好食 估唔到都唔收貨......